= 2007-01-02-kalendar
:page-includetext:
:page-date: 2007-01-02 10:00:00 +05:00

:link-article: {site-baseurl}/2level/kalendar.html
:link-forum:   {site-baseurl}/forums/ikonboard.cgi?act=ST;f=1;t=51

На нашем сайте появился Календарь игр Уральского региона на 2007 год.
На данный момент - это самый полный уральский календарь, выложенный в сети.
Прошу всех link:{link-article}[смотреть]
[line-through]#и link:{link-forum}[высказываться]#.
